其實可唔可以唔好再叫人企鬆啲？

一個都不少？
如果希望大眾有反抗覺悟，點解要培養走佬既意識？
包括行動既考慮focus撤退、分過多區、叫人企鬆啲etc.

點解要開催淚彈？
有冇見過黑警衝向一大堆面向住佢地既人？
有冇見過黑警可以喺一大堆唔係走緊佬既人入面拉到人出黎？
就係要示威者分散，先能夠進行追捕
如果冇分散，佢地又點能夠進行追捕？

我地玩唔到亦唔可以玩過份武力，所以只可以玩數量

各式各樣減少每一群示威者人數既風向，又或者企鬆啲之類，根本就係培養緊走佬既意識，要示威者自動分散，如果我係黑警，一定笑爆咀，唔洗開槍你地都自己分散哂比人捉。

有見及此，無論hitandrun定陣地戰，示威者都唔應該分散至少於100人，視乎對面有幾多隻。
唔需要夠膽反擊，只需要夠多人stick together。
遇到催淚彈又好，防暴推進又好，嘗試企埋啲，至少100人一堆面向防暴慢慢退，齊上齊落。

當然，唔夠人既情況下一定要以最快速度離開。

另外，亦希望減少培養雞飛狗走心態，應多鼓勵同伴之間既照應、協助、合作等等。

最後，懇求場上既人唔好亂嗌有狗，咁樣會製造不必要既恐慌，嚴重影響形勢，真正威脅在場人士既安全。

得啦，實有人話分化撚，有更好既見解或者意見可以討論一下，我只係唔希望再有依啲片段，香港人需要再進步得快啲，多謝各位。

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）